樓上唱卡拉ok嘈撚柒住哂可以點算

話說我樓上住咗個中坑，條友同佢個男人婆女朋友心血來潮就鍾意唱k，個音響播到成幢屋都聽到。

我間房咁啱就對正喺佢哋間k房下面，朝早唱，半夜又唱，我成日唔係俾佢哋嘈醒，就係俾佢哋搞到失眠，真係好撚辛苦呀。

屋企人試過見面嗰陣提佢哋唱歌好大聲；我自己亦都試過襯佢唱到一半等伴奏嗰陣開窗屌佢哋，但係停咗兩日又故態復萌，仲好似同我示威咁大聲咗。

佢哋而家又唱緊喇，想知有咩辦法可以令佢哋收皮

一陣投訴俾人話你破壞音樂文化
幫差佬執法

報狗話樓上唱願榮光包佢即刻收皮

報狗驚搞埋我自己

pushpush